# 学习使用
### 全网最稳定助力池
### 只支持青龙拉取  (建议服务器通过docker安装青龙)
#### 青龙环境搭建教程
https://github.com/feverrun/my_scripts/wiki/%E9%9D%92%E9%BE%99%E6%90%AD%E5%BB%BA%E6%95%99%E7%A8%8B

## 只收不混跑多个集成库的，号越多越好
**你们青龙所在车头优先，非车头随机**

**拉库后安装好依赖无需做额外配置**

## 加入助力池
[点此加入](https://t.me/proenv) 联系我加入白名单 

## 定时更新库
青龙配置GithubProxyUrl选项请设置为
```
GithubProxyUrl=""
或者
GithubProxyUrl="可用的其他代理默认是https://ghproxy.com/已不可用"
```

任务名:   myScripts

定时 :    1,30 * * * *

任务 :
```
ql repo https://github.com/feverrun/my_scripts.git "jd_|jx_|jddj_|getCookie|getJDCookie" "backUp" "^(jd|JD|JS)[^_]|USER|sendNotify|utils"
```

### 长久活动(已接入助力池)
```
fruit
bean
pet
ddfactory
dreamFactory
health
cfd         internal priofity
sgmh
jxmc        internal priofity
```

### 临时活动(已接入助力池)
```
jxlhb           internal priofity    end
koi             internal priofity    end
city            internal priofity    end
carnivalcity    internal priofity    end
```

## nodejs模块安装
### 方法一: 进入青龙容器安装依赖
```
npm install -g png-js
npm install -g date-fns
npm install -g axios
npm install -g dotenv
npm install -g got
npm install -g crypto-js
npm install -g md5
npm install -g ts-md5
npm install -g tslib
npm install -g @types/node
npm install -g request
npm install -g tough-cookie
npm install -g jsdom
npm install -g download
npm install -g tunnel
npm install -g ws
npm install -g js-base64
npm install -g qrcode-terminal
npm install -g moment
```
### 方法二：进入青龙后台安装依赖
依赖管理》NodeJs》添加依赖》选择自动拆分，把以下内容全部复制到名称里，之后点击确定
```
png-js
date-fns
axios
dotenv
got
crypto-js
md5
ts-md5
tslib
@types/node
request
tough-cookie
jsdom
download
tunnel
ws
js-base64
qrcode-terminal
moment
```